法國d藍屍黑警 完全唔敢提以色列同德國領事譴責

鴕鳥政策

外國勢力可恥
罷食豬手

反德反以示威，打爛所有政府德國車

柒到咁點出聲呀

鳩溶果D仲癲
話以色列同德國領事係譴責"網媒"
唔係話緊黑警
笑撚到我

香港人點都好恰過以色列人既

留名口交部出嚟譴責外國勢力干預香港內政